逆權運動第二階段：我們要向中共媚共製造白色恐怖

逆權運動第二階段：我們要向中共媚共製造白色恐怖

十月一日黑警正式在鏡頭前開槍殺人，今天又倉卒立蒙面法，激起前所未見的民憤。他們趁三天假期撩起民憤，明顯想較大規模地濫捕濫殺。逆權運動走到這裡，突然進入第二階段。我們應該回頭看看自己的限制及展望下一步行動。

十月一日的全民運動，勇武處處，遍地開花，令中共在全世界面前丢人現眼，可謂牢牢釘了在中共史的恥辱之柱上。香港人做得非常漂亮，在歐美文明國家及人民眼中，我們十分勇敢。可是，黑警已經開始亂開槍，把示威者捉回警署又欲將他們施虐至死。有連登post轉述，黑警噴火酒入示威者的鼻。同時，我認為，街頭勇武抗爭已經去到一個瓶頸。

我知道有些勇者能打退警方防線，但同時損失了不少手足。贏了一些場面，但以整場運動而言，沒有贏到什麼。的確，我和大家對黑警的反人類行為一樣憤怒，看到這些場面也心頭大快。不過，我們沒有令中共政商領導感到痛苦。他們不介意香港人死，香港警察死，最好大家都死光光。你能想到這裡，就明白街頭勇武抗爭沒有撼動中共一條毛。

那麼，中共政商領導最怕的是什麼？

香港亂？愈亂愈有油水。Chaos is a ladder -- 引自 Game of Thrones。香港獨立？愛國只是一個笑話。你知道了，他們還是擔心沒有錢。

下一步，我們要針對的是所有中資及媚共商業機構，要攪到他們沒有生意。我說的不只是抵制、罷食罷買一些零售鋪而已(當然零售也應罷買，不過不是主要目標)，最好是攪大企業。一直以來針對的中銀及所有中國銀行系統都做得對。

還有一類，是本身缺錢，而要靠香港賺錢翻身的，最應針對。例如，香港航空背後是海南航空，海航欠債纍纍，你罷買或者圍港航，背後打的就是海航，而海航後面就是手握最大權力的中共政商領導。雖說香港身陷中共權鬥中，只要香港人齊心，無差別打擊中共最大企業，他們不能不重新考慮政治佈局，也不能令香港長久不穩定下去。

還有一類。早前林鄭在禮賓府高調接見中國企業領導，意圖取代香港企業，這不啻摑香港不聽話的富豪一巴。我估計他們不會坐定定捱打，李嘉誠的連番舉動不是沒有原因。但是不要等人打救。大家要留意，日後有那家中國企業想收購香港大型業務，大家就可以用盡方法令他們走。歡迎大家提供更多行動目標。

至於媚共機構，包括優品360、美心及荃灣二陂坊，只要持之以恒地對抗，以香港離譜的高鋪租，不出三個月，必會陸續倒閉。這有殺雞儆猴之效，大家要給點耐心。

有一條行動守則要切記：針對機構，不要針對他們的僱員。針對前線員工沒用的。針對個人也有可能令外媒覺得運動變質。

在這裡向各位衝衝子進一言，持續三個多月的街頭抗爭，已經証明了靠我們的身軀及裝備(其實多數是防守性的)，是贏不了警隊的。大家都在期待更多和理非進化成勇武。但最令我擔心的是，如果只有三萬香港警察，我們或許仍然有少少勝算。但真相是，背後是源源不絕的解放軍及武警假扮警察，即是我們沒可能勝過數以十萬計的正規軍。我知道大家已經預了要犧牲，但 touch wood，就算有犧牲，也要有價值。這三天及以後，不要送頭，留有用之身，這是一場長久的戰爭。

記著，所有戰爭都是心戰。誰不夠冷靜，誰就會慘敗。我們有八成民意反政府，只要對準焦點，是能夠大有作為。現在運動的第二階段，就是要越過傀儡(777 及港警)，直接打痛中共這個貪財政權，主動向他們製造白色恐怖。

*黃世澤的文章也有一些針對中國品牌的抵制名單，可以一併參考。

推

見到個post話唔搞中資都on9
依家支共就係想用國企取代港企
以經濟手段全面控制香港
你仲講得出口話唔搞國企

白色恐怖

無撚錯

Pushhh